迪基亞番鄉下耕田啦

有我係獌連，迪基亞可以番鄉下耕田啦，你老母咁想番西班牙